點解連登仔唔信有大戶 ？

現實世界都有有錢人同我地呢啲窮撚啦
去到股市就冇？

反大戶班傻鳩淨係識話人迷信 跌同升都賴大戶
你會唔會係理解錯咗「大戶」呢個term???

大戶係唔可能集體做低個大市
亦都好難逆市控制個股 特別係大股走勢

但佢可以係適當時候做適當嘅嘢
至於係乜 你覺得有錢人會share賺錢formula比全世界？

連大戶現實上做到啲乜都分唔清就盲反
果然乎合連登仔風格

細價股有大戶，但係大市得一個大戶，叫做聯儲局

已經有一個大大隻嘅大戶
連登仔依然選擇不信

負皮撚無法接受自己理解以外嘅事物
默默留下負皮